就算結果點都好 特朗普我愛你呀

諗返真係好神奇
我以前冇睇飛黃騰達 亦唔識特朗普
第一次識佢就係選總統

嗰陣佢好多負面新聞
記得有電話錄音 有好多人出嚟數佢
我仲心諗 呢條友咩料呀
唔係覺得佢行事出位咁簡單
係直頭覺得佢性格係咪有問題
望住電視 覺得呢條友好乞人憎

到佢同希拉里入直路
開始感受到佢嘅魅力
到之後開始搵返佢過往嘅故事
覺得媒體上嘅佢未必係真正嘅佢
亦都知道佢背後做過好多慈善野 開始對佢改觀

到咗呢四年 大家都有目共睹
欣賞佢真性情 欣賞佢做過嘅野
欣賞佢武肺復原仲快過C朗
冇諗過自己會鍾意咗一個五年前覺得好乞人憎嘅人
結果點都好 特朗普我愛你呀

侵仔美國左膠落地獄！